大家信唔信有報應呢樣野

唔知大家信唔信有報應呢？
咩好人有好報
衰就會衰 之類

有都未必係呢世報啦

信，覺得下世會報

唔信 根本無下世

下世既事都無人知

如果係今世報應呢？信唔信有

好人是沒有好報

信 但點解收兵嘅女仔/臭雞永遠都可以搵到人埋單

男人/仔 永遠係最賤果個

今世報緊

信，所以今世報緊

交個心出黎都係受傷

咁係你唔識揀人交心姐

係你以為自己係好人定係點呀

我信，因為自己應驗咗

失敗者打飛機既諗法

你係咪做左啲咩賤野先係度求慰藉啊

即係有報應係失敗者既諗法 ？

賤唔賤唔係由自己決定既
有人話你賤 你就係賤

今世已經報緊啦

將報應掛喺口邊嘅只係被遺棄嘅一方/愛莫能助嘅旁觀者，用來安慰自己/別人嘅方法。

唔會有報應，因為人軟弱、懦弱，自己無法懲罰壞人，所以先會拋句“等天收”，安慰自己有“人”會為自己代勞。

唔講殺人放火，講香港既奸商狗官，做生意用盡閪招，欺壓市民，每晚依然高床軟枕。

下世！？今世都比人玩到盡，仲講下世